有線3供5

打劫呀
咁大比例供

連續10年冇派息
供黎炒？